［多圖遊記］關西，獨遊，拉麵，行山，漫步之行

HI

近年有部份航空公司推出嘅香港去關西機場嘅機票都唔係好貴，又見唔少人都去完關西都話唔錯，就趁五月下旬關西天氣未算開始熱時獨遊玩下，結果去完覺得關西確係幾正，所以就打痕寫篇遊歷，亦都俾黎緊想去嘅巴絲睇下有無野值得參考

其實呢次係我第三次去日本，但呢篇係我第一篇遊記，如果反應ＯＫ的話，就寫埋另外兩次遊日之旅，分別係「關東富士山之行」同「鹿兒島櫻島屋久島種子島之行」，因為適逢又就到富士山開山之時，或姐可以俾有興趣嘅巴絲做微微嘅參考

好似寫左好多無謂野.....好！去片

行程：
23/5 (二) 黃昏落機，夜遊難波，道頓堀
24/5 (三) 奈良，稻荷，通天閣夜景
25/5 (四) 京都，鞍馬寺，貴船神社，嵐山，八坂神社，祇園花見小路
26/5 (五) 大阪城，天王寺動物園，回氣之日
27/5 (六) 金剛山，河內天野天野酒莊，黑門市場
28/5 (日) 黑潮市場，和歌山城，Rinku Premium Outlets，訓機場
29/5 (一) 早機回港

第一日(23/5)：

搭香港航空 HX 632 香港時間1250起飛，日本時間1805抵達，機程順暢無阻，甫落機拎返埋托運嘅大背囊就去機場一樓嘅關西旅遊訊息服務中心(KTIC)買京阪一日觀光券FOR 25/5 京都日使用，盛惠1200YEN

買完之後就上返機場二樓經天橋過去對面嘅鐵路大樓入面嘅「JR窗口」(一間綠色嘅服務中心)買ICOCA+HARUKA車飛，因為呢次行程頭五晚都係住浪速區嘅一間HOSTEL，所以就買左去天王寺嘅單程車飛，兩者加埋盛惠3100YEN，其中有2000YEN係ICOCA卡嘅儲值額
呢期賣緊小飛俠嘅限量特別版，都幾靚

搞掂哂之後就用乘換案內APPS睇下幾時有車

慢慢入埋閘行過去上車無幾耐就開車了，而且比本身嘅PLANNING仲要早左一班上到車，爽！

準時1918落車，但唔係先去HOSTEL，而係去天王寺站嘅MIO SHOPPING MALL內嘅MONT-BELL行山店逛下先，點解？因為日本嘅行山店實在太吸引了

逛完之後就由天王寺站行去HOSTEL

呢隻貓神奇地會o係幾日後另一個位置再同我相遇

行左大約15分鐘左右就到HOSTEL了，都係我黎緊5晚嘅住宿點，每晚80 HKD，雖然唔夠傳說中嘅鑽石酒店平但都好便宜啦

而且或姐因為係3月先開嘅關係，所以內部都好新淨企理

不過床位空間就唔算大，只有1米 X 1米 X 2米左右，但床頭都設有燈同電制

地下大廳係公共空間，有免費零食提供

安置哂D行李之後，就出去搵野食
最後入左一間叫「きりん寺 大阪総本店」嘅麵店食晚飯

座低之後就去買麵票，俾票後等左十分鐘左右就有野食了，食法好似係將枱上面嘅油同醋按個人口味撈埋入碗麵到一齊食

味道都OK嘅，惹味，成碗麵都滑滑地咁，盛惠970 YEN

食完野睇下時間都係去到20:30左右，仍然好早，所以就係附近隨便散下步同行去道頓堀

第一夜待續...

留名

今時今日香港人出關西旅遊post真係公廁咗啲

飛田新地遊記呢

劉明等啊等

SORRY....我發覺我開錯台了，本來係想開O係旅遊台，呢個POST由佢沉吧
新POST LINK